想睇返晒x men，如果跟故事嘅時間線應該點排

X men咁多套，又過去又未來，跟住又重啟時間線，好亂
如果想跟電影故事嘅時間線睇，個次序應該係點

之前都重新追過 google下就有時間線睇

其實都無衝突

跟番電影上畫時間睇最好

non stop reboot 唔睇好過睇